集思廣益到底用咩做盾好

我覺得浮板好似可行(當然係大塊啲嗰種)
雖然擋唔到全身但同黑警鬥推時可能冇咁蝕
或者將2塊浮板駁埋一齊
而且易買
大家點睇

push

gip神

小型燙衫板

陳雲盾 基本上最好

隻手好脆弱,最好帶防切割手套
手,前臂,頭,膝蓋既保護係最重要
短棍係可以打碎膝蓋

咁將浮板切細塊綁上手腳有冇得諗
浮板應該算輕同唔易爛唔會阻礙行動

燙衫板 真係fit 晒

Push

唔好參與暴動，玩下滑板算